探員到黎智英兒子開設餐廳調查 帶走電腦

消息指，壹傳媒集團創辦人黎智英、兩名兒子和4名集團高層被捕。

超過10名探員中午到黎智英次子黎耀恩在中環開設的餐廳調查，現場所見，餐廳內有身穿廚師及侍應裝束的人員在內，見到警方在餐廳內帶走一部電腦。

消息指，黎耀恩涉嫌違反《港區國安法》的勾結罪被捕。

收銀機？

拉埋個廚師丫笨